周庭： 香港FB回覆話已經拒絕警方要求 無交任何資料

【Facebook香港辦公室拒絕交出資料】

剛才我收到Facebook香港辦公室的朋友聯絡，原來警方雖然在今年初以法庭搜查令，要求Facebook香港辦公室交出周庭專頁的資料，但由於用戶資料都由美國的Facebook公司總部持有，並且受美國法律保護，所以Facebook香港辦公室拒絕警方要求，沒有交出任何資料。

簡單來說，就是所有資料都由美國公司持有，香港法庭的搜查令對這些資料都沒有法律約束力。

看到很多朋友因為這件事而unlike這個page，很感受到在香港這個專制的警察都市下，大家所面對的恐懼。即使是unlike了這個專頁，希望你們未來會繼續關注我和眾志的動向，但願有天，我們能擺脫這種無形的恐懼。

Facebook唔係奶共咩？

明知點奶都入唔到牆
仲奶？

豬西嘅話聽住先啦

冇跪

香港Google同Facebook個HQ都係得啲sales
香港警察笑撚大人個口 佢唔係以為會有部server載著香港區啲user data下話

如果交左,等比進一步制裁。之前豬閪八格係國會解比人追住黎屌,連Dem都唔托佢。

隻豬閪伯格好難講

*係國會解話

出動飛虎破門入fb總部

只能慶幸幾年前google冇起data center係香港

射兩粒tg入去啦

前排先比浸浸照完肺黎,
奶佢老婆塊閪就有份

佢比左，一定比美國佬屌到反皮

d資料係美國喎

咁忠誠勇毅，唔差在出動飛虎破門入Pentagon啦，根據狗仔講法，佢地想入邊度就邊度

比左既會犯美國法律
想奶都奶唔落呢獲

YES
即係有朝一日 把人想點拎美國公司資料都得

香港fb個主管話無警察搵過佢地

點解唔搵隊畜龍上去fb總部止暴制亂？

美國佬好憎同好反感大公司比個人資料政府部門

黑警又老吹嚇鬼？

你都傻，畀得嘅話仲有人用？

看到很多朋友因為這件事而unlike這個page

點解要unlike
Unlike咗既唔該快啲like番

哇咁過份
個個乜撚野毅進仔員助級會快啲寫封信去美國啦

其實係要大推 好驚有公司會黎香港set data center

唔會啦，明知香港受中共控制，仲會放data落香港?

藍絲要罷用港獨Facebook
我地要用中國嘅微博！
做個堂堂正正中國人
仲用Facebook 咩save hk page唔好同我講係深藍

唔洗打飛機住
朱克 一定交

就算爆入DC都無用，full encrypt晒。

同埋佢地d server唔係一般Dell/HP機，好多時係自己出圖叫廠tailor made

交完美國SEC即刻開file

癡撚線

兩年前朱塞要上聽證會，
而家又黎?

Unlike 咗既 去like 返
未like既去like埋

yahoo試過向中國交出電郵
搞到兩個中國記者入獄
結果美國國會要開聽證會
yahoo仲被人權組織告上法庭
最後庭外和解

背後交咪得lor, fb 咁奶共唔明交但暗交你唔知jer

所以喺香港整Server係on9
整呢啲嘢一定留喺外國

黑警派隊畜龍過加州拎囉

我之前無like
因為今次而家like咗

可能前線黃

而家支美關係咁緊張
佢畀完一定被清算

推

Push.

幫手推上國際戰線：在香港設總部，結果就會被政府強搶資料

聽住先

屌 邊撚個unlike快啲like返

明白手足要自保Unlike 咗周庭
但請你用VPN 開個新 account
Like 返佢

一路 unlike 佢
只會減少周庭影響力
變相益咗藍絲kol

當年yahoo咪一樣跪

唔係架喎. FB之前奶得好撚出力架

就算係奶都唔會奶到違反埋美國法律咁戇鳩呀
最多都係選擇性審查啲post

如果黑警迫ｆａｃｅｂｏｏｋ交資料

就唔係香港法律咁簡單既事

係會變成係全世界既事

咁即係控方又作故仔

其實fb都有講到有d野要跟美國程序，而且

Warning: Requests to Facebook through this system may be made only by governmental entities authorized to obtain evidence in connection with official legal proceedings pursuant to Title 18, United States Code, Sections 2703 and 2711. Unauthorized requests will be subject to prosecution. By requesting access you are acknowledging that you are a government official making a request in official capacity. For further information please review the Law Enforcement Guidelines.

抵yahoo 收皮

未有舊年下半年數據

差少少就起咗

例如一啲獨裁國家好似土耳其咁，會刪走針對政府嘅文章

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

On9仔
話你呀㭍碌狗

A

GOOGLE 都BE EVIL左啦

俾個建議你地，咁多位上緊連登嘅香港警渣
真接去美帝搶server囉

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

而家開 fb ac 仲洗唔洗入電話號碼

佢話冇畀你就信？

冇跟開呢單野
點解要UNLIKE?

豬閪伯格真係仲奶

岩 ， server 根本唔係度

點解要unlike

Facebook and privacy

我like咗等於犯咗咩法，憑乜查我

但fb好多支那狗喎

派班黑驚去美國挑美軍機咪拎到囉

所以當年google唔係香港起data center真係好勁，好有先見之明
當時仲有一大堆人話可惜

所以美帝海底光纖電纜唔駁入香港係非常正確嘅決定

驚囉 之前無like過走咗補like返

公司名義唔比，員工私下就……

錯有錯着

佢老婆塊閪咪又係芝麻閪

個奶共狗官都ON79啦

再奶叛國罪判決

風頭火勢陣間交完畀CIA/FBI查就好笑

入牆唔係重點
繼續幫中共壓制異己 做大外宣
先係facebook任務

明知中共遲早會比全世界打
醒目啲嘅都知奶唔過啦

佢要d like左既人既資料黎做咩?
諗住捉人去集中營?

法庭搜查令...
有無得知道邊條紅官批
屌佢老母, 係唔係都批

理得你有冇
你唔俾 我日日派人查你牌
再叫法庭出搜查你 拎走晒你D文件電腦
理撚得你 想同香港皇運鬥

咁都交聽比cia查

周庭 不了

矛頭唔好指向警魔浪費子彈
而係指向香港法庭配合警暴,乃一切警暴的共犯

其實點肯定佢無比？
人地就有裁判官嘅搜令
話咩屬於美國資料所以無俾好似想混淆視線
我唔信香港分部真係齋做 sales 同 marketing, 如果無資料點影響個別用戶會出唔同嘅廣告

法治死咗唔知幾多年

交完資料即刻俾入牆

推上Twitter話中國想侵犯美國公司資料

香港人要嬴共產黨就要死亡

Follow 周廷個page犯咩法 on9

謝謝周庭 資訊！
會繼續留意你哋最新消息👍🏻👍🏻👍🏻

傻鳩
美帝法律保護緊呀

投訴啦
仲等咩

但係instagram 瘋狂話831 不實，遊行圖用 不實 作理由bam 咗，又點解釋？
奶就奶，唔會因為你今日暫時唔跪改變觀感。

唔好咁荒謬畀黑警攞到資料

Cls

香港啲ISP相信已經放哂料俾警
任何人都唔好咁容易網上亂講野

vpn, 外國server, VM , tor browser
俾錢既野問外國朋友借信用卡

傻鳩黑警 : 俾你係香港起總部就係你架喇?

睇得多連登咪覺得fb，獅子奶共囉
究竟係真奶定扮奶
從不深究

推上twitter 啊

輕鬆啦 射兩粒tg 唔通鬼佬頂得住？
美軍點夠畜龍玩野

俾得香港 我諗fb世界各地都有排忙
班黑驚係為左嚇下和理非
連like fb page 都唔撚得咁

但周庭話佢地想似由啲人上載嘅野黎認人喎，你都知好多人打卡唔遮樣架啦

Like左又點？犯法？

奶共還奶共
佢data centre o係美國要守番美國法律好正常姐

不過檯底交左乜野俾支共邊個知?

收皮啦死黑警